Psvr 新版其實係多少錢？

有冇人知？ 見有d 1880, 有d 2480, 點揀？